點樣先可以同女仔正常講野……

完全唔識同女仔傾計

每一句都好似要諗點先唔會令個話題完

點先唔會比人藍剔比人覺得悶

面對面可能好d但係whatsapp到傾真係好難
有無人明

sam la
中學之後都冇乜同女仔傾過計

巴打現實多唔多女仔朋友

可以留意對話話題不要經常要人做主動
比如你問人今晚做緊乜，去咗邊
呢種就是要人打一大段野回應你
呢種話題小談為妙
另外話題可以多用圖片，發輝連登仔的幽默感啦巴打
可以多製造一些話題引起興趣
比如你話：wow 我司機來接我啦
附上張的士司機的圖
總之記得每個話題都唔好直講，先引起佢興趣禁入來再慢慢chat
話題一變老就轉

隨心啦
太緊張反面諗啊到話題
喺同你傾得埋就唔洗諗話題

當識普通朋友就得

半年前我都同你一樣喺咁

加油啦巴打

點會有啊

加油，多嘗試

尷尬

似假膠

我咁做 識到幾個女仔喎

我明

我反而用Whatsapp Snapchat 可以好正常咁講野
但係面對面就唔得

唔好怕講錯野 比啲信心自己

廵得。很乙的一？的？一一？⼃[quote看]？ 人？的[/quote]的 一？ 看⼃？ 乙的一？看一半⼃！從而 他[quote⼃⼃⼃⼃他會談？會談個？個？你？的？看起來玩⼃他# 個？ 他人家個？個家鄉 ⼃？⼃ ⼃？[ 個？會quote]⼃？會[/quote]他是看好這⼃？不知道？會⼃會？你？個⼃？個所 *我倆 所的 ⼃？？看？我個 ？個個

尷尬到震個例子
成熟少少既實覺得on9